中共啱啱派咗10個特務嚟刺殺我，不過已經俾我消滅咗

喺我嘅壓倒性力量面前佢地連還手嘅餘地都冇，除咗慘叫之外就只有慘叫
最後我為咗獎勵佢地山長水遠過嚟送死
就用我招必殺技銀河爆裂拳粉碎佢地脆弱嘅生命
能夠死喺黃金聖鬥士嘅最強必殺技之下
相信佢地死都瞑目

食左飯未？

中共，就算你派坦克嚟都冇用
對我嚟講
要粉碎一架坦克
同捽死一隻瑪麗冇分別

準備食，有心

*螞蟻

美男計有無用

強者如我唔需要旁門左道

一彈指，世界崩潰了。，人沒了 得番樓主一個上連登發文了。

你近排敢唔敢去醫院精神科覆診

冇病冇痛去醫院做乜

我的確擁有依個力量

閱

pish

push

圖？

佢地嘅軀體已經化成灰燼

hi 食左屎未？

我唔食屎，你食？

瑪莉係小綿羊?

打錯啫

瑪莉係個人呀！
呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈~

白卡佬？